94巴絲吹水大戰叁拾貳

冇人開我自己開番

上個Post：
叁拾壹 -

lm

叁拾叁

大家留左明先

你係大佬你開啦

Lm

so i should be 32, instead of 33?

d人走晒

又要訓

好快吹完呢個post la

我黑人憎

應該係

生人勿近

死開啦毒撚

早晨啊咁多位

早晨

返到公司第一時間開NBA黎睇

其實波有咩好睇

唔洗做啊？！

我幾鐘意睇運動比賽

睇完先做

兩點前掛三號波

聽日8號添

幾多號都唔關我事 我都係要返工

我啲bb全部唔洗番學真開心

老師係咪都要返

聽日一定8號

要返去坐(好似係)

有啲咩做

學校要開放比有需要嘅學生番去

學生唔番學仲有校務要做

黑撚開post

十項全能 咩都要做

撕巴打三世 你碌鳩太細

其實係
而家教畜其實最多做係校務
又乜週乜週又要搞活動

我笑左出聲

辛苦曬 我本身都有諗過做幼教
但無收我 所以先讀其他

我私補唔關我事架
不過佢地真係慘
我教3個已經好攰佢地教幾隊軍隊

教院都無收到我

隨時人都癲

值幾分?有冇9/10?

之前5個已經覺得好癲
日日都係：我唔明你唔明啲咩喎

識人讀完journalism走去讀返幼教

滿分幾多咪幾多囉

我朋友讀完sw asso就轉去讀幼教hd
到依家都未畢業

依家啲細路好醒目 點會真係唔明啊

我教着啲蠢過隻豬又唔聽人講野嘅pk仔
以為有錢大L晒

啲老母先最惡啃喎

個老母咩都唔理嘅，日日係屋企睇電視係手機打麻雀
小朋友番學又有司機車 功課又有我跟 佢完全唔擔心
叫佢夜晚/週末場小朋友做野 從來都係冇用 星期一都係欠

下星期再熱返 我都開返個post 先

咁你咁岩遇著個咩都唔管咪好囉
遇到個係直升機家長就有排你煩

其實一啲都唔好
乜都做唔好 默書唔識 測驗考試唔識
直升機係煩但係起碼做到野 小朋友會學到野

我怕你個POST比人騎劫咋

咁又係 到時咩都唔識又會話你唔識教

大個兩個咪就係咁去左補習社
佢冇話我唔識教，因為佢知係佢自己犯賤唔督促同佢啲仔乜9都唔記所以自己攞黎

你唔諗下我呢啲帶制服團隊嘅義工
1個帶10幾個

話明義工 唔計較得咁多架啦

冇得計較 係自己攞來衰

落雨小心啲

聽開出街小心D?

你同我小心啲？

Cls
又新po

行路小心啲

一陣小心啲

過馬路小心啲

去廁所小心啲

呢個好驚

Whyyyy?

廁所污糟

去廁所要小心 唔好掂到佢啲便便

隨時時仲有變態佬係入面

「啲女人好撚蠱惑架」

係咪你呀變態佬

今日出發去旅行嚕

我係佬
但唔係變態

一返到屋企即刻食幾啖dreyers降降溫先

去邊玩呀

廁所

羡慕

屌你老味隔離post 個個fg 都話儲左40萬

準備坐6個鐘車先

40蚊就有

係咪靠父幹先儲到40萬架

去邊玩

今日落去Munich個邊先 然後就再落少少奧地利

羨慕

奧地利好正好想再去勁靚

連登仔個個中上樣180有錢

冇40萬咁多 但都有6位數

唔去旅行先儲到錢

完全唔去here

唔去旅行都無可能fg就儲到40萬啦

我唔去會死 係香港太辛苦

去完更加辛苦

好撚心淡

辛苦又要再去

心淡咩

不停循環

惡性循環

上2個月去左2個禮拜歐洲
睇左幾場波

我唔讀PT既話都差唔多有呢個數

我想番英國

好熱啊

我要離開呢個鬼地方

帶埋我走

濕曬

買機票

我小同移民左去英國 日鬼日叫我過去探佢
頂我夠想啦 無錢無假啊

我熄數據訓教 咩人都嘈我唔醒

係我就fw比老細聽下喇

hello
就快走得
big4撚

星期五喇

轉工定點啊巴打？

聽日返晏 可以訓晏啲

聽日仲要返

係收工呀

聽日拜山呀屌

拜山仲攰過返工啊

乜big4唔係一向都係有返工無收工架咩

拜十幾道呀痴L線

好眼訓

+1

落街買麥記早餐

食緊

珍寶

扭扭粉

我食豬柳蛋漢堡

唔係呀
audit先係
我喱個星期5日都10-630

自己買啦

又要準備返工啦

慘 收幾點呀

11點半啊

終於番到屋企喇

我都岩岩訓醒

仲諗住問你要唔要同我瞓覺

咁進取

現在不了

啱啱訓醒睇post 就見到你地耍花槍

做咩無啦啦放閃 閃死人咩

打機喇喂

我啲隊友去曬陪女

你又去搵囡陪囉

傾傾下啲人走曬 淨返小貓三隻

今日星期日

上個水抖下氣

咁唔係應該更加無野做咩

我冇 其他人實要出街啦

上堂呀

好耐冇上水
聽日又星期一啦

聽日要返工

人生就係返工

不要再說了

今日同fd傾開計先發現自己好似無咩人生目標 每日淨係返工 放工放假就係屋企

same 好頹廢

一定要出街嘅咩

係屋企不知幾好 好多低消費娛樂 年中慳唔少

打下機練下琴又一日

佢話無曬人生目標 連條鹹魚都不如

係咁架啦
我地咪又係冇

個個都有異性冇人性

我愛的人 不是愛我的人

畀首歌你聽吓

Eason啲歌好正
不過佢有樣野講得我好岩 我係個唔願意改變自己既人鐘意留係自己既comfort zone 如果我肯踏出一小步 或者會走出我人生既另一條路

噉你有啲咩係心入面好想去做 但唔敢/冇嘗試去做？

又星期一

未翻到去已經開始眼瞓

last 5 days

咁下星期打波

得我地兩個？

比兩日時間睇下有冇人join

2個人打會打到死

我想去working holiday

巧想做廢青

玩這麼大
咁你去佢個場打咪得

想飲老虎堂但係唔想排隊

有冇94後tg group

我都想飲，但唔想排咁耐隊

而家出緊銅鑼灣，但係唔知多唔多人排
11點開而家可能已經要排大半個鐘

岩岩開可能未有咁多人掛

而家去望下

大家好

94後黎講我算好失敗

新人報到

點解咁講呢

24歲 人工15k 戶口得3皮

算唔算好垃圾

睇你用咩去去計啦，錢可以儲啫，唔洗咁灰喎巴打

覺得點

想知同齡嘅人去到咩水平only

幾好呀
可以再飲

我下個月零收入 戶口6位數
各有各好啫

咩黎

90萬又係6位
10萬又係6位...

講埋家用 做野年資 就可以計下
就咁講計閪

同齡人又點，normal distribution 話俾你知有高有低

其實計閪咩 計完比同齡高/低又點
高就儲少啲？低又儲多啲？自己鐘意消費咪用多啲囉 自己生活都同人比做乜撚
覺得自己唔夠人黎咪努力啲囉

黑糖珍珠鮮奶

“想知同齡嘅人去到咩水平only”

咁ibank嗰堆fg月入$50k-70k都有
再高唔出奇

2年年資 家用係人工一半 有心慳錢/儲錢就一定儲到
嫌少大可以拎埋去學投資 風險高低自己話曬事

幾時再唱k啊

佢唱歌太勁 好傷自尊心

你扮咩

我先爛聲

佢唱到牙漿原key

想去咩國家呀？

呢到啲巴打都真係卧虎藏龍

我番黎啦

你唔講中六合彩頭獎？
鬼唔撚知咩

你最重要果樣野冇講

屌咁同齡人乜都有，去睇政府調查囉

儲蓄呀嘛 拎番近自己既人工咪有得比較下
邊有人拎extreme case 黎比較

靚喎

坐纜車？

唔洗比啦

我最廢

一定係我

你地做咩姐
把聲一早爛晒

我係上班嘅垃圾

爛曬都上到牙漿key

個次之後又病左幾次勁嘅
而家唱男聲就差唔多

我男人聲 非常羨慕把聲好好聽既女仔

一定係A姐同Suki

巧串

冇坐 行上去 行到我痴線

好多國家都有諗過 澳洲 英國 紐西蘭

勁耐無唱過k

上個禮拜唱咗2次

依家唱要幾錢

通K二百幾好似係

Lunch平好多
$100左右
夜晚食埋buffet要$300頭

重有6年 要去就快喇

屋企人都噉有魄力

睇到靚景值得嘅

好貴

依家好少聽新歌

d價係咪加左好多

我都係唱舊歌多

唔係啊 今次係同成班international student去；下個禮拜先同屋企人去旅行

唉 我都好想去
可惜唔可以放棄香港份工 唔可以放棄香港既野
女仔就無咩負擔 男仔想任性下都唔得

點會冇負擔

有人肯埋就得啦

冇呀！

重後生 大把機會喇

得閒上山下海睇靚景都咪話唔爽 羨慕

諗諗下啲機會就流走曬

諗乜嘢 即刻狗衝喇

我地上次唱都唔太貴姐

上次幾錢都唔記得嚕

二百有找啦
下星期應該係打波唱k直落

成身汗去唱

有得沖涼架啦

唔慣唔係屋企沖

好煩呀

上我屋企沖

我都唔記得

咁架咩
諗住係邊打

你住邊頭

其實我諗住係我學生個靚會所道打
所以先安心沖涼

即係邊度

奧運

外人入唔入到會所架

我有住户証嘛
跟住我就入到

咁幾正啵

係呀
仲有桑拿

早晨各位巴絲
好少login
最近覺得自己嘅社交圈子喺度萎縮
想識下人、吹下水
94巴

未焗過

好正架
會上癮

做邊行

你又做乜鳩

臨last day先多野做

梗係用盡你啦
點會同你慳

個廢中去旅行 我要執曬佢D蘇洲屎
琴日搵到個地方佢打錯文件 問佢係咪搞錯,佢死口話自己做既野100%岩 話返我係咪改動過黎

check記錄囉
幾點邊個改動過實睇到

我郁都冇郁過 一開就見佢打錯
我都廢時同佢嘈 直接話咁我依家改返 完

94巴打

一齊黎格劍

好彩唔洗再對佢 做埋星期5就BYEBYE同事條尾

唔會啦 wtsapp tg就有

我識過

會比人鬧

東京奧運招募義工

有冇人有性趣

要返工 不鳥

義工 不了

不了

有啊

人生目標突然冇左，完全唔知返工為左咩，有錢都冇用，個社會依家咁反常，完全唔想比資本支配自己

日子一日一日咁過去，就快受到24年苦

新上司黎左 但我聽日last day

一齊研究下

你到時返咗蒞？

未掛 佢可以oversea interview

下星期幾打波呀，聽日去book

得兩個人

冇所謂啦你學界小王子黎加嘛

冇打好耐 廢曬啦

唔打就算啦咁

噉我都係

好想去見下世面

韋帝 桃子呢

番工囉

多啲人先一齊打啦 2個好寡

師兄你搞咩

唔知個陣時係做緊嘢定讀書；如果做嘢 要請成個月假既話 有d妏水

我都係

諗住試下先 都未必一定去到嘅

禮拜一我ok

唔知爭唔爭到 場內既job

我都係 最有趣都係呢個

就算做唔到義工

都可以plan下去睇

係咪有人叫我

好期待

點都好 都要儲定錢

有無巴絲睇緊世界盃

沙特d後防真係

俄羅斯輕鬆入

你果邊係咪全部免費

我地係無論有冇電視 收音機 都要俾錢 所以就算冇世界盃 都要俾政府

咁睇曬咁多場啦
你果邊時區fit曬

omfg 第四球靚到

啱啊 到英國落bar睇
5:0 O晒嘴

5：0 最尾先係高潮

四分鐘入兩粒

你去左uk旅行

今個禮拜飛

你有機會去轉bournemouth
個view幾正

我d frd話上次對德國都OK 唔知今次咩事

用情太深

你要學識放低 我真係明
安慰你係無用 靠自己

Buger & lobster

Yo

hey

唔想考試

CFA? LV幾?

3

我LV1都唔識

都係on9嘢黎

即係話我連ON9野都唔識

On9嘢識唔識對人生都冇影響

你PASS埋就月入4萬起跳啦

點解可以咁容易鍾意一個人

這個世界最壞罪名

正解

一個人係alone定係另外一個人

另外一個人

咁點解咁難鍾意一個人

留名。

94巴 剛剛出來工作一年。

halo

94巴 剛剛失去工作一小時。

我都想知邊忽壞

開開心心番屋企啦

食埋飯啦 準備睇我bb踢世界杯

拆出蒞研究吓

我覺得自己好怪
好容易對人有好感 但又好快唔再鍾意佢

見一個 喜歡一個 即係唔係喜歡喇

應該係個人太乾姐

可能掛

屌我200

你唔好呃人啦 你仲肥過我

me too

做咩變左鬥重

5點先出club打算搭車番屋企 然後有交通意外 仲要死埋人 依家d電車亂晒

噉大穫 咪有排都返唔到去

6點先真正番到hall

Goodnight

唉 好悶呀

睇波啦

緊係有睇
你個到係咪免費睇

其實電視同收音機係一直都有俾錢 不過我依家係英國

好掛住London

不過食野真係好貴

廢青day no1

啱啊 每日剩係lunch都過100

廢青一日我都覺得悶

如果物價唔係咁貴 我真係一年去一次
你仲去左邊到玩？

今年可能去4次

今日去oxford

4次英國？

英西去左lu
其他都係日本
英國一日都嫌多

其實想去上面 但係應該今次唔去

Oxford書店啲書好正
上次見到set書好想要，成千幾蚊

咩書 但我好少睇英文書

Lexicography個啲書，個時寫essay好想要
仲有本係講粗口嘅，都好正不過冇買

英國消費貴又悶

悶咩 歐洲都係依d名勝

唔悶咩

去旅行係為洗錢為好多野食好多野玩嘅咪悶囉

好多歷史嘢睇 想去

啲Cathedral好靚
每日都好放鬆好舒服

表示羨慕與記掛

好正

有無人覺得自己已經踏入左廿五歲好快衝三十大關

西班牙靚好多
我都會去cathedral
但英國真係

去睇波幾正

星期六 大家冇嘢做嘅 可以考慮去香港公園

有咩玩？

紀念沙士英雄

一定會去

cls

原來連登個學術討論自殺睇到我好撚唔舒服

去嘅睇下

等火車轉地方玩 有咩做

聽我9up

有請

如果我有多張火車飛，你會唔會跟我走？

走去邊好

去雪國

我都想去 加個電燈膽一齊走

啫係邊度 俄羅斯？

仲有一年

我未到生日，仲有一年三個月，但都覺得就黎完廿五

唉出左黎做野都好幾年
仲未搵到個伴侶行埋餘下既路
心很累

想識個人都好難。

娘娘當道更難識到好女仔

好難搞，搞唔掂

灰到 核爆

E.災難

女又溝唔到 樓又買唔起

好仔咪一樣難求 就算有都係已經有曬女朋友

可能係 又可能唔係

雪國列車 係去一個唔知存唔存在嘅終點

你願意一齊去搭呢班車嗎？

畀個廿吋喼你 自己匿入去

點為之好仔先？

4個一齊去 得唔得 試過2個人去旅行 好悶 唔係我地係悶 係咁多日 長時間對住 真係咩都傾晒

有feel 唔花心 專一 對自己好 然後佢咩唔好 我都會剩係見到佢既好

救命，我朋友都係，條仔出去識左第二個，條仔再同佢講分手，佢都仲係想同返條仔一仔。

女人唔會鍾意一個只係對自己好的女 最緊溝女失敗悟出既道理

係咪㗎

好呀 雪國鐵路之旅

但邊個係第四個

又唔可以一概而論嘅每個人都唔同

最好 佢對其他人勁cool 唔講嘢 但對自己好好 終極ff 但現實應該冇可能 因為如果係咁 最初都唔會同自己講嘢

點會冇可能 你最初吸引到佢咪得

咁易既話 我出左pool啦 仲使up咁多咩

最緊要咪又係靚仔

五官端正囉 太靚仔 會覺得親佢唔起

點為止五官端正先
羅莽計唔計

佢係邊個

佢對我地班94黎講 會唔會太老

咁樣?

正常啊 其實我load唔到 我回覆既時候先睇到張細圖

呢個樣你會唔會受先

佢皮膚仲好過我

舊相影唔出啫
受唔受啫

照殺

我成日係黃大仙九龍城見到佢 仲keep得好好架

做咩咁dry姐你
溝下德國囝囝啦

有冇同佢過返兩招

無 望兩眼就走左

大叔控

整返件混血b

俾你嘅眼神嚇走咗

點會

無男友可以激嬲

好dry

日日宅係屋企

放假無人約

大家咁話

放假唔願郁

有人約一定仆出去

未必 我試過有fd 臨時約 但我又唔係咁想郁

最後就扮有野做唔去

比人甩底就多

我一時時啦 咁岩真係有野要忙都唔怪得人既

我都試過

咁易溝咩 佢地好被動㗎 嘢都唔同人講吓

應該會幾靚仔靚女

扮問路問功課

快啲去馬啦

表姐同捷克人生左兩個仔 混得麻麻
但足夠令第時啲港女仆埋去

唔同科點問功課

亂咁問啲野囉

我返黎啦

請教佢德文囉

呢個冇得輸啦

最好既藉口

唔夠膽啊

俾個膽你

厹我地都係咁識女仔咋嘛

厹你識埋唔少

但你點知佢有冇女朋友啊 有既話好明顯啫

如果你個樣想食咗人咁 有冇都明顯㗎喇

大方啲問下咪得

咁我又係識埋唔少厹既

唔知驚乜

你驚嘅係驚呢種感覺

伊家做過柒咗 好過你返到蒞後悔

之前去睇屋 真係見到過超正 我同我個frd平時完全唔同type，可以話係相反；但個位係common type啊 流晒口水

世間竟有如此美男子

鄰居蒞㗎？

我都想啊 冇住啊 上次剩係睇樓咋 本身都唸住佢住個度，我即刻落訂 一齊住；但最後都冇

點解呢 一場大好姻緣就咁擦身而過

啱啊 後悔莫及 佢既笑容可以話啊太陽神阿波羅咁燦爛 咁吸引；總之2個鍾意相反type既女仔都俾佢吸引住

原來你鍾意陽光型男

下次見到要咬住唔放呀

係啊 有陣時唔靚仔 都俾佢吸引住 不過唔係樣樣運動都吸引 要water sport

屌你老味 終於放假喇

放假有咩做 好熱啊啊啊啊

放假先黎病 好辛苦

小病是褔

趁機休息下啦

忙完想喺屋企抖下

星期日或者出去行下

熱就去玩水順便識下德國仔

依家係英國

噉咪識下英國仔囉

d英倫風真係好正

去到邊𥄫到邊

飲到想嘔

啱啊

邊度飲

酒吧 順便唱左幾隻歌

自己一個？

同3個fd

正正子

一訓落床就秒睡左 起身舒服左好多

係Heathrow 班機delay個半鐘 可以做d咩？黎到歐洲 大部份既時間都係等 唔係等火車就等飛機

你急啲咩先

驚番到去冇火車番屋企啊

搭咩機？ full service可以claim鳩佢transport

我已經搭車唔使錢啦哦

做學生咁正

自己個state既公共交通工具都唔使錢

冇人睇緊波？

裸辭ed

恭喜你

一齊做廢青

睇左antman 好正

深潛原來係自私睇

唔關深潛事

好睇呀 睇左未

Marvel

咁正都唔睇

岩岩睇完子華，真心正

真開心

都幾架

你地今年有無事事不順？

通宵煲左成晚netflix

我日日都開住netflix做自己野

94 新人報到
我依加好絕望 我重讀緊書本身已經兜左好大個圈 依加又要defer多年 搞搞下真係會30先畢業 我又唔會中途放棄唔讀 求大家指點下我 我依加做咩都冇動力 好辛苦

咁你讀係為左咩先

有
好多野擔心緊

一黎其實自己想讀
二黎屋企人期望
但依加我一諗起我要下年再讀我就冇哂動力 頹到仆街

真係今年咩都逆自己意咁
成績又係愛情又係
連健康我一路有做運動都大病左幾次
咩都唔岩自己心水咁

咁你要諗番點解自己揀呢科
你搵番興趣就會冇咁辛苦

以前日日同自己講我揀嘅我揀嘅就捱下捱下畢左業

依加不停咁搵tutor 問點搞
最壞情況係defer 一年
如果搞到可以係summer 讀番個course就可以唔使defer 我有一個tutor就係傾向咁幫我
但係好死唔死我炒左三科
屋企對我期望太大 本身壓力係可以變動力既 但係我真係壓力爆煲
依個sem我真係好心不在焉咁 溫書完全唔入腦 結果死背去考 出黎既結果係完全出乎預料之外
我而加收埋左自己係咁諗係咁諗
諗諗下之後頹之後又訓覺又醒又再諗 loop左成日

其實都考左仲諗黎做咩
summer sem 可以讀番當然最好
唔得嘅咪下年一路pt一路讀番囉
太大壓力只會咩都做唔到
得閒落街行下去篤串魚蛋再溫過仲好

我係外國自己一個頂緊
我真係好辛苦
盡量避免唔諗啦已經

搵人傾下計囉
再唔係搵啲自己鍾意嘅野做下
唔洗諗太多 越諗越煩

最壞情況係defer一年都起馬重畢到業

犯太歲 果到有part 講 係成日亂諗野 好中。

個心好唔舒服 控制唔到唔諗

件事噉重要 好難唔去諗

對件事緊張係好 但過份緊張 就俾自己太大壓力

如果你做到嘅都做晒 就俾啲時間喇

聽日就去搵下啲教授嚕 依加真係得個等字

轉佐工新老細西到仆街...

係囉 見完再算

轉工 後生仔怕咩

今年身邊好多人 包括自己身體都有事

今年黑仔年 唔到你唔信 身邊好多fd 叫春 負能量爆登

94新人報到

利申紅巴

無計 本命年 犯太歲

唔係但係都犯

唯有hea到下年

唉唔想做
但係機會難求又係要做

呢度有冇人做緊公墓員

落街寄報稅表

網上報稅啦

佢寄黎咪填囉

自僱

奴工

半年gap 今年唔使交

過probation了 終於有大假

去邊到旅行好

日本

去睇紅葉

如果短線呢 新加坡點睇？

9月去有冇紅葉睇

9月尾睇到既機會大啲

睇地區喇 北海道9月應該有

我去東京應該冇啦

咪下次囉 總有機會

東京有咩玩

迪士尼 行街 今次去埋郊區

輕井澤？

東京市周邊其實好多嘢行

點解你咁多旅行去架
去迪士尼買野比我ok？

放心 一定買今次

買到窮都似

我一定掃三眼仔

我要Rapunzel同unibear
到時現場直播

係咪見者有份先？

好靜

有冇人去書展

想去 但依排好多野搞唔得閒去

書展去到幾號完啊？

24呀

me2 返工忙

想買墨說本書

去左 今年好似冇乜野買

未去都覺得今年書展好似無咩料到

加上依排又忙 都1516緊去唔去

好熱啊 熱到阿媽都唔認得

去左布拉格玩 然後食緊一餐好難食既餐廳

好開心呀你 有冇圖呀

就算好難食都好葡萄啊

新加入

你好呀!

聽日又要返工了

黑絲

Halo 黑絲絲打

我十日前都係到 多人到想死

係啊 暑假嘛 係咁㗎啦

Hi 早晨各位
又到扮工時間

好餓

啲建築好靚

摩牙

睇到好想去旅行
去你道借張梳化瞓得唔得

上一上水先

我呢幾日完全無野做

我冇梳化哦 一齊訓啦

逼親你喎
我瞓地下ok架喇

LM

星期日就廿四了

最後2日

YEAAA
7月JJ

生日快樂

我廿四左半年你叫我情何以堪？

感謝

咦好老呀成24歲

大家姐！

大姐大

人性呢

大家姐

你好似大過我
哥哥要照顧下我去街食飯啲洗費

笑埋呢幾日

兩日後再覆你

唔好呀

很窮 求姐姐包養

呢個PO睇黎睇黎我最後生

正面回應我
我真係記得你大啲

你想太多
你先年中

一月中

利申 應該我大d

根本就你大
科水啦哥哥 黎緊餐飯你嘅

後生過你

我當年有六千蚊你冇
gur晒

派利是都派左去啦你

嫁得出就係

祝你今年有人要啦

我愛的人 不是我的愛人

你冇咩陰公豬咯

冇

慘慘豬

find another lo

又play9毒撚

有冇介紹？

我大半個月冇收入呀

94巴仲讀緊u

你要咩類型先

d小學 放暑假啦

有書讀係凍氣 加油哦

有冇我份

但我仲有坐底兩年

香港讀？

荷蘭

正喎

讀完會唔會返蒞呀？

到時先算喇 果邊票荷文

有人要仲要揀類型？

你地兩個又bully禾

你份工好pay喎
錫下啲妹妹都唔得

唔係咁講呀
都要岩性格先加麻

個人正正常常就得架喇

好飢渴

好dry呀唉

悶咪DRY囉

朋友

hi 鄰居

係德國？

係啊 我都有個荷蘭同學 好唔鍾意德國 但係走左過黎讀書

您係邊個位讀
Engineering ?

講到明94都仲要鬥後生

sorry囉

就算係94都要分23歲定24歲

利申23歲

你走啦
我唔想搞大件事

me too，23

邊個話我讀engine啊

24不遠了
啲開始hi到少少嘅傷口都會有疤

我以為者
學左幾耐德文？

23-24咪又係老
何必分得那麽細

坐到耐條腰好痛

歲數>20
不過個樣18

一個月睇一次痛症

冇學

唔洗學啦同英文一樣嘅

咩事

講啦 難到喊出黎

真係易喎我個時係特登take黎呃credit

舊患

冇教好瞓
聽日想shoot ball

射呀射，射它吧

好老土講句 健康真係好緊要

日日都想shoot

都冇啲咩可以做架喇

你要賺錢請我食飯

頭先差d想shoot下就番去睇逃恥

咁後生唔驚嘅

咁正 介唔介意share 多d
之前睇TU Munich 有科tech & management 好吸引

琴日先話緊我老

又bully毒矮柒窮撚

喂你完全唔fit個幾隻字
除左個撚字

毒係公司一角玩電話

我係讀sport㗎 唔係engine啊

我有friend 有歐盟passport 想去歐洲讀sport
Tg 分享下

見你病唔笑你啦

太遲喇
個玻璃心已經碎到一地都係

今日時間過得好快

唔好咁啦
24歲
都仲後生過譚詠倫

你唔好話did did姐 拎d咁老既比

娘娘我比人蝦呀

大家今年都24 相煎何太急呢

又放流料

仲有2hrs

佢玻璃心在先

仲屈個病人玻璃心

好啦其實我講笑 先差個幾個月

冇呀

上連登半個鐘
飲水1個字
聽歌3個字
上ig 2個字
去廁所半粒鐘
1個字plan點射波
1個字按摩
1個字pack野
仲有三個字做咩好

不用分這麽細

plan今晚餐飯

恰眼瞓

老母搞掂
不如plan聽晚餐飯

我最近食怕左屋企飯好想食下其他野

瞓緊不如順便敷個mask

屋企飯好難食
基本上日日外賣

冇人鬧有咩所謂

呀嫲煮野好好食
但係一日三餐都係個啲就開始悶

我中意我嘅思路

以前d餸太難食餐餐食咸強
大個左之後食得勁咸

我係練成左多有多食少有少食
唔鐘意啲餸？你可以選擇唔食，但係唔好諗住會有其他野比你食

眼瞓
我忍唔住
要射喇

佢d廚藝真係好恐怖架
搞到我少食到仆街
一日一餐都冇問題

我懶個時咪一日一餐

熱到喊出黎 最後匿埋左係Starbucks

開始要keep住做運動
唔keep隨時發福

我都要做運動但好無恆心

月巴至刂口赤赤亲見人

肥到連我自己都驚

有咩運動減肥最有效啊

跑步 遊水
而家放工都去做運動

我而家日日都勁hea
淨係夜晚放一個鐘狗

做gym加戒口

年輕人，是時候發福了

年輕人郁下啦
出面熱門個年過30po
唔想到中年就大肚腩

可能未到已經大肚腩

想肥

想肥嗰啲過多一兩年應該會有

不可能

唔識游水 小學到中學都學唔識 放棄了

晚晚都做運動真係好有恆心

只要你日日坐8至9個鐘 無乜點郁 就好易肥

利申 之前瘦底 依家坐得多 都變肥了

男人老狗唔怕喇

肥d有d肉揸手仲得意啦

而家已經大肚腩，唔洗年過三十

咁太多肉就唔得意架啦

無去到日日咁誇張
七日做五日運動到啦

都算多啦

無計
我本身肥底
唔想過30變左做凸腩禿頭佬

唔係呀
卡比獸咪幾得意

利申:不是卡比獸

靚唔靚仔先？

要做一個靚仔既肥佬

我都想做佢 每日淨係食同訓

矮柒肥毒

肥佬減完通常好靚仔
肥只係外殼

咁似我隻守宮嘅

通常講親呢d形容詞都係相反

先決條件係要減左肥先

毒撚最忌有自信

個個真人都又高又型

有冇邊個肥佬係靚仔？

彭于晏

學生時代好肥 減左肥之後好靚仔

容乜易

講好易 做好難

不知幾正呀佢

啱呀
全日飲唔飲得夠2L水都成問題

從來冇肥過
想像唔到自己肥係咩樣

點正法

自己想像下啦

妒忌你

有圖有真相

啲J圖係唔公開架

好肥咩你

唔喇比你

肥過欣宜

不要低頭～

有點肥

乜唔係開心share咩

金鐘M記.jpg

有娘娘 個post推得特別快

娘娘係我地嘅力量泉源

溫馨提示
94巴絲吹水大戰叁拾叁

大家留左名未

肥少少冇野嘅

而家先903
推到1001分分鐘又要等半年

要靠你吸引班娘娘開金口

等桃子

好熱但好正

32度冇冷氣

正 可以做wallpaper

睇日落？

係啊

好靚呀 我save低得唔得

噉夜你重未瞓嘅

邊個係娘娘呀！

外國巴打養我啦

兩位娘娘發功

會睇唔到腳趾

好恐怖

40度無冷氣

睇唔到架

我絲打啊

我依邊32度啊

office呢度好凍

sorry

港女high tea

唔洗番工咩

仲讀緊書

嘆啦

仲可以食洋腸添

我都想繼續嘆落去

想嘆咪嘆囉 唔係咩

HAPPY BIRTHDAY TO ME

生日快樂 24歲啦要生生性性

生日快樂呀
老喇

暑假好難搵工

我都想搵份part time
又唔想做返食

不嬲好乖好生性 多謝

YEA

唔夠你老囉

大家都廿四，一樣咁大
打和啦

Super
Btw，咁耐仲未1001

點解唔搵full time?

我讀返書放緊暑假

外國做PT 係咪要去餐廳洗碗

返左香港無聊想搵野做
我係果到做d 酒既博物館既酒吧佬

仲讀緊？

Yr2 仲有1年
諗住讀埋master

生日快樂啊

我洗碗都搵唔到

多謝
嗌左生日PIZZA

我就繼續做廢青 已經好努力搵工

搵乜工？

一係就推半年
一係就推一兩日爆post

冇人

年頭去Frankfurt 零下10度
家陣 39度 極端得好緊要

因為德文？

between 你係咪早幾日生日呀？

噉有趣 駛唔駛介紹下啲酒嘅歷史？

唔係啦 我4月

專心讀書囉當
我番工番到FT咁 爛曬grade

都係介紹自己公司product

唔番都爛grade

你master無所謂吧

我唔想爛grade啊

多啲去問啲德國仔書喇

我都係

你幾號呀

24

搵返之前同讀書有關既野

係乜野令你地係每個weekdays都咁早起身返工養我地呢班廢青呀
係愛呀？定係責任呀？

你應該有經驗？ 咁好快搵到者

pish

我係屋企等兩個哥哥養

你兩個啊哥收唔收契弟

我得一個

你問下韋旁同奶西

6

射一個波好唔好

一個鐘

留名 94巴

已經3個月了

我都係😂

個人呢排唔知餃咩好he’s

好hea

iOS

個行好細？

年紀大啦，平時以點瞓？

幾點*

呢排3 4點先訓

通常十一點幾十二點

點頂得順

新人入黎 say個hi

廢青係咁架啦

仲未推爆

1001